[黃金經濟圈] 加入民意表達機制可以提升黃店競爭力

黃金經濟圈目的係架空獨裁賄選政府支持者(藍營)既經濟
係一項千秋萬代既計劃
所以要諗可持續發展
唔同post都有手足提過建議
以下歸納兩項建議
1. 加入類似open rice既評分機制，包括服務品質及黃色指數

2. 積分支援衝衝子

《永續黃色經濟圈》 - 掃黃 SoYellow

手足你好，想請你入去俾d意見。我諗我地睇法都相近。
太長的話重點響phase 2